# Installation
- **sh start**
- **.env.example Datei kopiern und in .env umbenennen**
- **.env Konfiguration setzten**
- **Kommandozeile Befehle: composer install ausführen**
- **Kommandozeile in den Ordner database wechseln und Befehl: php mirgration.php ausführen**
